抗爭咁耐，我惱海成日都loop呢首歌

呢個月經常諗起呢首歌
香港人香港地咁可愛
點解你班高官可以忍心咁對我地

Kowloon Kowloon Hong Kong
We like Hong Kong
That's the place for you

Kowloon Kowloon Hong Kong
We like Hong Kong
That's the place for you

What about N.T.

新界人慘被遺棄